外交部短片提港人外遊「背後有祖國」

中國外交部駐港特派員公署聯同本港入境處，共同製作並發布「領保動漫視頻」，出席儀式的副特派員宋如安表示，本港居民外遊頻繁令領事保護需求日益增加，強調將會「撐起保護傘，讓所有香港同胞真真切切地體會到祖國永遠是我們的堅強後盾」。 ...

俾支那狗脅持住

所以點解續BNO咁重要
就係唔使被強加「祖國」

睇字都尷尬

即係用BNO 外遊祖國=大英

大英祖國

隨時捉你坐洗頭艇

on9

睇完好驚唔去了
又慳返筆
多謝祖國

日本地震，中國領使館：你自求多福

撐起保護傘

一起舉傘

背後有祖國長期監視你

現實咁撚多人奶過嘢，你點講都冇用，手執bno最實際

其實諗都諗中國咁多人

有事幾時先排到救你

所以要小心後欄鵲巢鳩佔

根據你的社會信用評分提供協助